盧寵茂出發去武漢 定 佳仔有心情去自首先

係爆足一周捲土重來先

【武漢肺炎】盧寵茂：年少夢想到內地做醫生 現每天盼望帶隊去湖北

或者兩個落地獄先

光復香港先

光復香港後, 一個掟去武漢, 一個掟去台灣

流浮山刀手走出牛屎山區先

明眼人

出iPhone SE2先

689公開佔中外國勢力證據先